[{"question": "https://www.zhihu.com/question/303896489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303896489/answer/568551260", "content": "\n\u4f60\u8003\u7814\u7684\u65f6\u5019\u662f\u600e\u4e48\u67e5\u627e\u8d44\u6599\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/339981817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/339981817/answer/837384474", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u8bc4\u4ef7\u6f14\u5458\u6f14\u6280\u603b\u662f\u62ac\u9ad8\u8001\u4eba\uff0c\u8d2c\u4f4e\u65b0\u4eba\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316445888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316445888/answer/833774255", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5a5a\u59fb\u6700\u8212\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281968001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281968001/answer/688370646", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0d\u89e3\u98ce\u60c5\u7684\u7537\u751f\u6709\u591a\u5938\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299679598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299679598/answer/833842741", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u7ed3\u5a5a\u65f6\u72ee\u5b50\u5927\u5f00\u53e3\u7684\uff0c\u540e\u6765\u90fd\u8fc7\u5f97\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27369467", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27369467/answer/830421948", "content": "\n\u5982\u4f55\u77e5\u9053\u7537\u670b\u53cb\u662f\u4e0d\u662f\u771f\u7684\u7231\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/347897060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/347897060/answer/836386942", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a Mate30 \u7cfb\u5217 3999 \u5143\u8d77\u7684\u56fd\u884c\u5b9a\u4ef7\uff1f \u53cd\u6620\u4e86\u54ea\u4e9b\u5e02\u573a\u7b56\u7565\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264918610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264918610/answer/836856936", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7236\u6bcd\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u6559\u80b2\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/345031012", "answer": "https://www.zhihu.com/question/345031012/answer/829389588", "content": "\n\u5973\u751f\u7684\u67d0\u4e9b\u7a7f\u8863\u65b9\u5f0f\u4f1a\u589e\u5927\u88ab\u6027\u4fb5\u72af\u7684\u6982\u7387\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39988269", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39988269/answer/836955964", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u996d\u5e97\u7684\u5927\u94c1\u9505\u4ece\u6765\u90fd\u4e0d\u7c98\u9505\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348302479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348302479/answer/841394404", "content": "\n\u5f53\u5b69\u5b50\u7684\u4e09\u89c2\u8ba9\u7236\u6bcd\u5931\u671b\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u8be5\u5982\u4f55\u53bb\u7231?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332897003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332897003/answer/761981916", "content": "\n\u5f88\u591a\u516c\u53f8\u7684 90 \u540e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u79bb\u804c\u9891\u7387\u90a3\u4e48\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312747301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312747301/answer/843215298", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u7f8e\u56fd\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348478699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348478699/answer/842651247", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6211\u548c\u6211\u7684\u7956\u56fd\u300b\u4e2d\u4e03\u90e8\u77ed\u7247\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313128486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313128486/answer/782976806", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u7f8e\u7684\u52a8\u6f2b\u5934\u50cf\u6216\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348521071", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348521071/answer/840868310", "content": "\n\u5c0f\u7c73\u548c\u82f9\u679c\u90fd\u662f\u5bcc\u58eb\u5eb7\u4ee3\u5de5\u7684\uff0c\u54c1\u63a7\u4f1a\u6709\u5dee\u5f02\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348281263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348281263/answer/839271777", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6211\u548c\u6211\u7684\u7956\u56fd\u300b\u91cc\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u89e6\u52a8\u4e86\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346709712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346709712/answer/836634539", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u7528\u82f9\u679c\u624b\u673a\u4e0d\u80fd\u8bc4\u666e\u56f0\u751f\u5408\u7406\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348312976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348312976/answer/843312351", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c9\u5f97\u9648\u98de\u5b87\u8fd9\u5b69\u5b50\u80fd\u6210\u4e3a\u771f\u6b63\u7684\u767d\u663c\u6d41\u661f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348623859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348623859/answer/844487111", "content": "\n\u300a\u6500\u767b\u8005\u300b\u7968\u623f\u76f8\u5bf9\u5931\u5229\uff0c\u5bf9\u5434\u4eac\u7684\u5730\u4f4d\u548c\u58f0\u8a89\u662f\u5426\u6709\u5f71\u54cd?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320096542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320096542/answer/794629092", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6574\u5bb9\u4e00\u773c\u5c31\u80fd\u770b\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294213474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294213474/answer/836904185", "content": "\n\u5973\u751f\u6709\u7537\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315425371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315425371/answer/724392533", "content": "\n\u300a\u6211\u548c\u6211\u7684\u7956\u56fd\u300b\u8fd9\u9996\u6b4c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7a81\u7136\u706b\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344974234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344974234/answer/841970434", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 Harry Potter \u7684\u59e8\u5988\u548c\u59e8\u592b\u8fd9\u4e48\u8ba8\u538c\u4ed6\uff0c\u8fd8\u8981\u628a\u4ed6\u517b\u5927\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346915031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346915031/answer/835475174", "content": "\niPhone 11 \u7684\u5b9e\u9645\u4e0a\u624b\u4f53\u9a8c\u5982\u4f55?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348333999", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348333999/answer/842981634", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u56fd\u7537\u7bee\u540d\u5bbf\u9a6c\u5065\uff0c\u4ed6\u6709\u4ec0\u4e48\u7279\u70b9\u548c\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340095465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340095465/answer/842879997", "content": "\n\u8fc8\u514b\u5c14\u00b7\u4e54\u4e39\u7684\u9632\u5b88\u6c34\u5e73\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348773626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348773626/answer/842614256", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5e93\u514b\u9996\u8c08 iPhone 11 \u964d\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20743279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20743279/answer/833684886", "content": "\n\u4e24\u6027\u5173\u7cfb\u4e2d\uff0c\u6700\u91cd\u8981\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52992371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52992371/answer/841024707", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5173\u4e8e\u9655\u897f\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265259044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265259044/answer/816098161", "content": "\n\u533b\u9662\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u6f5c\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346631685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346631685/answer/830149083", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6f14\u5458\u9519\u8fc7\u4e86\u4e00\u70ae\u800c\u7ea2\u7684\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19862988", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19862988/answer/233156526", "content": "\n\u53bb\u6210\u90fd\u4e00\u5b9a\u8981\u5c1d\u7684\u7f8e\u98df/\u5c0f\u5403\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275518732", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275518732/answer/832774836", "content": "\nB\u7ad9\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u5f88\u6b23\u8d4f\uff08\u559c\u6b22\uff09\u7684up\u4e3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311808583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311808583/answer/815349474", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bed\u6587\u4f5c\u6587\u80fd\u7528\u5230\u7684\u4e07\u80fd\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283049200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283049200/answer/834297799", "content": "\n\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u73a9\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286345969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286345969/answer/824857770", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u6709\u53d8\u6001\u7684\u7687\u5e1d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20950693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20950693/answer/830200424", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u795e\u5947\u7684\u7f51\u7ad9\uff0c\u5e76\u4e14\u6539\u53d8\u4e86\u4f60\u7684\u751f\u6d3b\u8d28\u91cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57848134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57848134/answer/831171915", "content": "\n\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u662f\u5e7f\u4e3a\u4eba\u8bc6\uff0c\u89c6\u9891\u5374\u975e\u5e38\u8d5e\u7684up\u4e3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/337372247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/337372247/answer/828764286", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u8bdd\u60f3\u8bf4\u7ed9\u524d\u4efb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24560066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24560066/answer/824653635", "content": "\n\u7537\u4eba\u5fc3\u667a\u6210\u719f\u7684\u8868\u73b0\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51045166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51045166/answer/798153048", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5546\u79d1\u6bd5\u4e1a\u751f\u90fd\u60f3\u53bb\u5feb\u6d88\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340092385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340092385/answer/799699860", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f53\u4eca\u793e\u4f1a\u5bf9\u5927\u9f84\u5269\u7537\u6ca1\u6709\u8fd9\u4e48\u82db\u8d23?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264260171", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264260171/answer/786417006", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u9ad8\u4e2a\u5b50\u5973\u751f\u7684\u6dd8\u5b9d\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341128836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341128836/answer/792614031", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u300a\u4e2d\u9910\u5385\u300b\u7684\u9ec4\u6653\u660e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35297594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35297594/answer/789173430", "content": "\n\u600e\u4e48\u5316\u773c\u5986\u663e\u5f97\u773c\u775b\u5f88\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62097636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62097636/answer/820090520", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5230\u5e95\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344391332", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344391332/answer/820180125", "content": "\nFaker \u7684\u53cd\u5e94\u901f\u5ea6\u8fbe\u5230\u4e86\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307959368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307959368/answer/765553866", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u662f\u4f60\u79df\u623f\u4ee5\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22983033", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22983033/answer/575874339", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u9002\u5408\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e70\u7684\u597d\u5403\u6c34\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323681477", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323681477/answer/753824705", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7f8e\u5f97\u4e0d\u53ef\u65b9\u7269\u7684\u522b\u79f0\u6216\u96c5\u79f0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28851957", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28851957/answer/831541280", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u4eba\u5403\u5bff\u53f8\u4e0d\u62c5\u5fc3\u5bc4\u751f\u866b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344295116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344295116/answer/817920641", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u4e00\u5f00\u59cb\u88ab\u5acc\u5f03\uff0c\u540e\u6765\u771f\u9999\u300d\u7684\u82f9\u679c\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348623859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348623859/answer/842720717", "content": "\n\u300a\u6500\u767b\u8005\u300b\u7968\u623f\u76f8\u5bf9\u5931\u5229\uff0c\u5bf9\u5434\u4eac\u7684\u5730\u4f4d\u548c\u58f0\u8a89\u662f\u5426\u6709\u5f71\u54cd?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336540977", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336540977/answer/794707282", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u5f88\u6709\u683c\u8c03\u7684\u6c99\u96d5\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340895540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340895540/answer/815904396", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u7236\u6bcd\u5e38\u8bf4\u7684\u300c\u4e0d\u8981\u8ddf\u4eba\u5bb6\u6bd4\u5403\u7a7f\uff0c\u8981\u6bd4\u5c31\u6bd4\u6210\u7ee9\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24314367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24314367/answer/765476575", "content": "\n\u8bf7\u95ee\uff0c\u5f69\u7968\u4e2d\u5956500\u4e07\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343450174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343450174/answer/843685296", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u559d\u4ec0\u4e48\u9152\u90fd\u5bf9\u8eab\u4f53\u6709\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338267787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338267787/answer/834626790", "content": "\n\u65b0\u4e0a\u6d77\u4eba\u7684\u4f60\u4eec\uff0c\u5bb6\u5ead\u6536\u5165\u591a\u5c11\u624d\u80fd\u5b89\u5bb6\u5728\u9b54\u90fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348562723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348562723/answer/843785420", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5168\u7f51\u90fd\u5728\u9ed1\u300a\u6500\u767b\u8005\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/338012122", "answer": "https://www.zhihu.com/question/338012122/answer/786911695", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u56da\u7981\u75c5\u5a07\u9ed1\u6697\u7c7b\u7684\u8a00\u60c5\u5c0f\u8bf4\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33400300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33400300/answer/707590877", "content": "\n20\u5c81\u7684\u5927\u5b66\u5973\u751f\u8d44\u91d1\u6709\u9650\u5e94\u8be5\u6709\u54ea\u4e9b\u57fa\u7840\u6b3e\u7684\u5305\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/348478699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/348478699/answer/844133261", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6211\u548c\u6211\u7684\u7956\u56fd\u300b\u4e2d\u4e03\u90e8\u77ed\u7247\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u54ea\u4e00\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301770801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301770801/answer/828213423", "content": "\n\u4e2d\u4e13\u3001\u5927\u4e13\u771f\u7684\u6709\u90a3\u4e48\u4e0d\u582a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66955361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66955361/answer/843649524", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u9648\u51ef\u6b4c\u7684\u300a\u767d\u663c\u6d41\u661f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/342318692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/342318692/answer/812864264", "content": "\n\u6d88\u8d39\u4e3b\u4e49\u662f\u5982\u4f55\u4f2a\u9020\u6587\u5316\u6765\u6b3a\u9a97\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263465293", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263465293/answer/842105945", "content": "\n\u5bb6\u957f\u8be5\u4e0d\u8be5\u628a\u81ea\u5df1\u5bb6\u8d22\u52a1\u771f\u6b63\u60c5\u51b5\u544a\u8bc9\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311284535", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311284535/answer/835771418", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u73cd\u85cf\u7684\u52b1\u5fd7\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319841865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319841865/answer/840670969", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u4e9b\u4eba\u8ba4\u4e3a\u8881\u9686\u5e73\u88ab\u795e\u8bdd\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343581096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343581096/answer/841240227", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u56e0\u4e3a\u4e00\u53e5\u53f0\u8bcd\uff0c\u800c\u8bb0\u4f4f\u4e00\u90e8\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315305221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315305221/answer/823321647", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u5f88\u5e72\u51c0\u6587\u827a\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333437641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333437641/answer/830830943", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6768\u8d85\u8d8a\u603b\u8bf4\u81ea\u5df1\u4e0d\u6f02\u4eae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37167038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37167038/answer/808270348", "content": "\n\u4f60\u7684\u6bcf\u65e5\u79c1\u4eba\u6210\u957f\u6697\u5668\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313230469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313230469/answer/837754354", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5973\u751f\u81ea\u8ba4\u4e3a\u597d\u770b\u5b9e\u5219\u5f88\u571f\u7684\u7a7f\u642d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/346817505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/346817505/answer/837004981", "content": "\n\u534e\u4e3a Mate 30 \u548c Mate 30 Pro \u4e3b\u8981\u7684\u533a\u522b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u54ea\u6b3e\u66f4\u503c\u5f97\u8d2d\u4e70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21367156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21367156/answer/823078622", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u7537\u670b\u53cb\u66f4\u7231\u81ea\u5df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274066707", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274066707/answer/806506532", "content": "\n\u5973\u751f\u5982\u4f55\u57f9\u517b\u6492\u5a07\u7684\u6280\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305322744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305322744/answer/824971104", "content": "\n\u674e\u5609\u8bda\u6709\u591a\u5c11\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54993699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54993699/answer/821123720", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u9002\u5408\u5728\u6821\u5b66\u751f\u5403\u7684\u4f4e\u70ed\u91cf\u96f6\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/344204034", "answer": "https://www.zhihu.com/question/344204034/answer/822662501", "content": "\n\u73b0\u5b9e\u4e2d\u7a0b\u5e8f\u5458\u662f\u600e\u6837\u98de\u5feb\u6572\u4ee3\u7801\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320597605", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320597605/answer/832131055", "content": "\n\u817f\u957f(ch\u00e1ng)\u5f97\u8fc7\u5206\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24114669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24114669/answer/814565185", "content": "\n\u5982\u4f55\u7cfb\u7edf\u5730\u5b66\u4e60\u80a1\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47591584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47591584/answer/826555502", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u7231\u5230\u53d1\u72c2\u7684\u5bb6\u5e38\u83dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319371540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319371540/answer/830098504", "content": "\n\u5973\u751f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u817f\u624d\u53eb\u597d\u770b\u7684\u817f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/341104876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/341104876/answer/828419176", "content": "\n\u4eba\u559d\u4e0b\u4e00\u676f\u51b0\u6c34\u9700\u8981\u628a 0 \u5ea6\u52a0\u70ed\u5230 37 \u5ea6\uff0c\u635f\u5931\u4e86\u70ed\u91cf\uff0c\u8fd9\u4e2a\u8fc7\u7a0b\u53ef\u4ee5\u51cf\u80a5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333995687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333995687/answer/823478789", "content": "\n\u5bf9\u4f60\u5e2e\u52a9\u6700\u5927\u7684\u4e66\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60825127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60825127/answer/826469778", "content": "\n\u4e94\u5b98\u90fd\u597d\u770b\uff0c\u4f46\u662f\u957f\u5f97\u8ba9\u4eba\u611f\u89c9\u4e0d\u8212\u670d\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35827123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35827123/answer/827295493", "content": "\n\u5982\u4f55\u753b\u597d\u6f2b\u753b\u4e2d\u7684\u4eba\u4f53\u900f\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21324385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21324385/answer/755663598", "content": "\n\u4e00\u5468\u4e4b\u5185\u771f\u7684\u80fd\u6478\u6e05\u4e00\u4e2a\u884c\u4e1a\u5417\uff1f\u5982\u679c\u80fd\uff0c\u8be5\u5982\u4f55\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278924586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278924586/answer/826469614", "content": "\n\u673a\u5668\u5168\u9762\u4ee3\u66ff\u4eba\u5de5\u52b3\u52a8\u529b\u7684\u90a3\u4e00\u5929\uff0c\u4f60\u80fd\u5982\u4f55\u751f\u5b58\u4e0b\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37374497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37374497/answer/825185436", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297636916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297636916/answer/532333463", "content": "\n\u6700\u4ee4\u4f60\u60ca\u8273\u7684\u53e4\u8bd7\u6216\u53e4\u6587\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302385580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302385580/answer/816588611", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u7ed9\u6b63\u5728\u51cf\u80a5\u7684\u4eba\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66268572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66268572/answer/766489550", "content": "\nB\u7ad9\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u68d2\u7684\u9ad8\u4e2d\u7406\u79d1\u7684\u8bfe\u7a0b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/335434014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/335434014/answer/818090523", "content": "\n\u5316\u5986\u600e\u4e48\u753b\u51fa\u773c\u7751\u4e0b\u81f3\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300513432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300513432/answer/792546399", "content": "\n21\u5c81\u7537\u751f\u624d165\u8fd8\u6709\u673a\u4f1a\u9ad8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292372507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292372507/answer/797795820", "content": "\nB\u7ad9\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u4ee5\u63a8\u8350\u7684\u5b66\u4e60 up \u4e3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/340827879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/340827879/answer/837824326", "content": "\n\u9876\u7ea7\u6570\u5b66\u5bb6\u6709\u591a\u5389\u5bb3?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27556899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27556899/answer/224694369", "content": "\n\u53e4\u4ee3\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u52a8\u5bb9\u7684\u7231\u60c5\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/343885654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/343885654/answer/842452370", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u88ab\u5f3a\u5978\u4e86\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}]